三星 s8 功能勁到咁，睇來皇者地位仲穩固

Nokia 無力回生

S8 一定不會爆炸

再爆三星執梗

爆咪又係成班友仆去買

。

BOOM

幾好都冇用，個連登app都唔夠iOS版好用。

KABOOM

你唔係自殺既咩

等到iphone8再算啦

D個真

部s8唔計Samsung呢個濕鳩品牌，啲功能同配置其實非常吸引，仲有埋虹膜技術

你係咪因為部note7爆炸
炸到變兔唇？

爆成咁

三星今次就特別注重安全

So 今次很安全

單挑S8? 搞到我好期待，hold住唔買u ultra

現身安兔兔 HTC U 向 Galaxy S8 挑機

雖然並非首部公佈，但 Galaxy S8、S8+ 相信是首批上市的 Snapdragon 835 手機。當 S8 上市後，其他使用 Snapdragon 835 的手機亦會陸續推出，其中一部很可能是 HTC U。日前 HTC U 就被發現出現於跑分網站安兔兔，採用的處理器正是 Snapdragon 835。

報導指 HTC U 就是流傳已久的 HTC Ocean，根據安兔兔的資料，HTC U 擁有 1,440 x 2,560 解像度，相信為 5.5 吋的螢幕，搭配 Snapdragon 835 處理器、4GB RAM 和 64GB 儲存，前後相機分別為 12MP 和 16MP，而預載系統則為 Android 7.1.1。HTC U 的最大賣點其實並非它的處理器，而是擁有辨認手勢動作的 Sense Touch 螢幕邊緣。

呢

自從用左s8之後
人又高左又醒左
s8好波
三星好野

唔會執，爆極都有你呢啲戇鳩仔唔怕拎出嚟俾人笑，照買